重開戲院第一時間想睇咩？

我想睇《叔叔》
本土拍性小眾嘅電影真係需要支持
同性戀係中老年人嘅層面幾值得探討

【金像獎】《叔．叔》改編自真人真事 七旬老翁結婚40年出軌6次：初嘗同志性愛，我再生為人

“據估計，香港約有8至10萬名同志長者。在他們懵懵懂懂的歲月，因為同性戀行為在1991年前乃刑事罪，因為傳統家庭的枷鎖，亦因為無從探索自己的情慾需求，大部份年長同志均選擇或被迫結婚生子。”

Of course高先三寶